是日靚午餐 西班牙紅酒及蕃茄6小時慢煮牛肋條 配 飯

正

$38

點証明係慢煮

C唔C伏啊？

點證明係西班牙

見唔到老細

食得出嫁

十二點叫完，六點先攞得

可以5點先煮 6點先叫你黎拎

隻雞晒到甩晒皮，搞到好唔C服

人口走哂皮

咁十二點落柯打，望住印老闆煮到六點先俾錢

白雲燒雞丫

蚊蚊蚊認證

得兩舊牛肋條

有5舊

講下味道先
牛肋條有5舊
除咗有一舊比較un之外
其餘都好淋 淋到用匙羹一切就分開
食落牛味唔算太濃 但牛油脂幾香
食落條陰好c伏

枝紅酒 label 寫住 Spain Rioja

寫住梁詠琪老公

蚊蚊蚊=地上最強慢煮
上年塊牛扒到現在都未煎完